大額人民幣問題

除左用地下錢莊，仲有咩方法喺大陸拎錢番香港？求師兄指教